做緊m記，你問我答

唔想知

好吧

係咪行去同佢講想見工就得

係架，跟住啲員工會叫經理出黎處理
比得表你填就9成9都請架喇

其實唔好呀媽係女人都玩你問我答啦 好悶

Btw啲雞仔跌左落地係咪照執番出黎比個客？

做邊間？係咪真絲？

試過返左一日M記,第二日就辭職,聽人講係咪會blacklist 以後都做唔返

籃裡面仲有大量雞仔就扔左掉落地果粒，
得翻好少懶得再炸咪執起佢

通宵m記，真絲

大學生？

無聽過咁既講法

無錯

$/hr?

$55

請埋我ok?

隨便搵間去in啦ching ，你同我講有咩用

想同絲打一齊瘋狂通宵炸薯條

靚唔靚女
咩cup
粒lin咩色
塊閪多唔多毛

大學生都做m記

好

油塘?

幾號鋪

你問我唔答？

豬
Z cup
黑
茂盛

唔係

講左同自爆無分別啦同事

你地間鋪 每日做幾錢

小員工，唔知數啊

炸辣腿？

紅衫？

黑衫，彩色太柒從來唔著。

有咩問題？咪又係工一份

做廚房咩位

哈哈哈，實變到成舊炭咁，炸兩轉差唔多十分鐘喎

萬能，邊個位唔夠人就做邊

雙層牛肉巨無霸
醬汁洋蔥夾青瓜
芝士生菜加芝麻
人人食過笑哈哈

我有冇免費漢堡

有，姐姐獎你

邊區通宵55咁高

底薪+通宵津貼呀，中西區可以到$60，I guess

好少可有女仔肯做廚房

利申 做咗5年 亦已經絕跡咗半年

我覺得幾好玩啊，我仲成日係裡面diy
整西多士、梳乎厘、燉蛋乜乜乜
好長情喎ching

諗返起其實係自己唔敢跳出comfort zone
M記有咁齊嘅料比你整呢d野咩？

何必。不過都見啲經理呻份工，但都只係選擇轉舖而唔逃離m記
除左方包要買外，其他都係用翻佢啲料

以前返pt無咩所謂 同d經理又熟咪無走到
依家出嚟做野都無力返多份

乜唔係方包先唔洗買咩 你間鋪無cafe?

好多時都係因為經理同同事好所以先留低
無啊，細舖仔黎，無點餐機無飲水機。

企咁耐隻腳咪好臭？

Btw邊間u? 利申shitty

未聞過，不過相信臭唔臭同企唔企得耐無必然關係。

Shitty than shitty, no need to mention

no need to be ashamed, you are already the top 20 in HK (not the top 20 of McDonald)

哈哈，我頂
唔講得呀，講左又係自爆，我估有同事或者經理都係連登仔

其實大把連登仔又讀緊U又做M記 無咁易起到底
不過唔想講都唔緊要啦

M記有五十五？

邊個OC

top up 都當u?

唔係掛
OU

唔信咪去做下

你做咗幾耐喇？

年半兩年？ 我都唔係好記得

而我不知道甚麼是OC

鯨魚都係魚

依家唔知叫oc定bc
Operation/ business consultant
RGM再上一級

轉工未

咁低人工 明係俾大企業剝削都做
辭職啦 無懸念 老麥真係狗也不屌
零討論空間

咁請問ching有咩好兼職推薦？ 通宵的

有翻其他工，通宵未搵到一份可以取代佢